我係兔兔

大家好我係吐吐，有咩想同兔兔講？

老世打電話嚟 你啱返到屋企 會唔會再返公司？

你奴性重

吐

冇